利雲特班死賤種死唔斷氣 仲想攞後生仔前途較飛

仲裁機關開啟調查，丘米可能面臨3-5年禁賽

雖然此前西班牙競賽紀律委員會駁回了萊萬特的上訴，但丘米事件並沒有結束。萊萬特找到新的規定來支持他們的上訴。

上一次萊萬特依據“違規出場”對巴薩和丘米提出上訴，這次他們借鑑的相關規定為“違反停賽”，在這種情況下，丘米面臨的最壞情況可能是3至5年的禁賽。

仲裁機關已經向巴薩和萊萬特透露，他們已經啟動對可能存在的丘米“違反停賽”的調查程序。根據相關規定，除丘米的禁賽外，巴薩可能面臨的處罰還有：“3006-30051歐元罰款，以及以下一種或多種處罰：比賽判負、降級、或被處罰3分。”

一旦萊萬特提出上訴所依據的規定不符合該事件情況，巴薩在國王杯的征戰以及丘米都將不會受到影響。

巴薩方面從一開始就一直堅持提出抗議的是，丘米的停賽是在聯賽而不是國王杯，此次事件可以依據的相關規定的言辭也含糊不清。

我屌佢老母啦
自己個先發後衛咪又係上一場紅牌
打唔贏人想整到人出局
無左個盃事少
人地19歲咁樣俾你玩得成
雪一年都仆街啦
真係西甲第二種賤種黎

先發
打門
點球